a) stavala jsem v 10.00. byl hezký počačí. b) neměla snídani, ja tak do hraje Tennis v 11.30. c) a tak jsem plavala v 12.30 d) a tak asi půl hodin jsem byla oběd e) v 14:00 byla jsem na vylet f) do 17.00 byla jsem do kino. g) V 23.00, přisli na diskoteku. h) potom jsem měl unavena, napijů neco na baru.
